Exercice 1
-----------

Dans cet exercice, vous devrez écrire une fonction qui prend en argument un couple, et renvoie le deuxième élément du couple.

.. truc::machin

  chose

.. easypython:: exercices/exo1.py
   :language: python
   :uuid: 1231313
